深藍 Cheung Kam Yan

大家碌一碌留言就會見到佢，明顯係深藍，並且係入血嗰款。同埋睇下有冇巴打入嚟起底，因為該lun樣有好大程度係行動派啦，狗啦。

最後，1020！
光復香港！時代革命！

佢第一句 係基於咩野而作出既總結 佢有數據做支持？